男人揀女實錄

揀情人
識揀既一定係揀個靚既
有咁靚揀咁靚
最好扑完無手尾跟

但係揀老婆
緊係要個樣普普通通無乜要求易相處假啦
點解要普通樣?
因為太靚會比人搶左去
靚女就好似花瓶
同埋啲花
靚係靚 但是你唔會食落肚

又係你啊陳生